(起身爭崩頭上線啦）2018單車節

10點先訓得著，2點起身準備 踩完下午再去遊行

祝各位Ching踩得開心

推

瞓唔着 你踩50K?

依家仲坐緊MTR

各位加油

準備起步！！

啱呀，ching衝線未？

9:20衝左

30km?

對

條路幾好踩，下次join埋50km啦

唔錯 係太大風有啲難控制 同埋昂船洲落橋好臭 垃圾味

無知一問 50公里點去尖沙咀? 六點先有MTR

50 km 踩左幾耐 ?

一般人應該 2 hrs ?

可以自己踩去會場or坐大會巴士，4點幾街上鬼影都無隻，所以好方便。巴士就有幾個唔同區嘅上車點

50km 大約都係兩個鐘，上年平均選手時速係29km/hr，但只要有～23up就唔洗出回收車，建議積極練下車先去挑戰

正常有踩開單車 再留力上尖山就應該唔使上收容車

啱啱先通宵做家路面helper
依家準備瞓
我地應該有見過
我係喺封咗一邊路嗰個

Taxi/ drive on your own

好撚肉酸呀 條路

請問有無巴絲分享當日影到靚相